git push - "git push origin master" uploada filove na git

git clone - "git clone "link" klonira repozitorij   

git log - pokazuje log proteklih promjena

git status - pokazuje status 

git diff - pokazje nam rarzliku 

git commit sluzi za slanje poruke

